\subsection{Mit SARSA($\lambda$) und softmax-policy}

  \begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{part_a_softmax.png}
    \caption{Cliff Walking mit SARSA($\lambda$) und softmax-policy}
    \label{fig:part_a_softmax}
  \end{figure}

  In unserer letzten Versionen mit $softmax-policy$ anstelle von $epsilon-greedy$ dauert es viel länger als bei den ersten beiden, bis sich keine Abstürze mehr ereignen und um unnötige zusätzliche Schritte auf dem Spielbrett zu vermeiden. Jedoch ist diese Version die Einzige, welche sich nach über 6000 Durchgängen auf den kürzesten Weg mit 14 Schritten kommt.